都係UA的錯，兩名乘客於全日空機艙內大打出手

cabin crew真係勇

拍果條友原來係電影+相機攝影師

有無話點解會隻抽?

"No one provoked him -- he was cool up until a few minutes before he started hitting the guy," passenger Corey Hour, who videotaped the confrontation, told CNN. "He started verbally abusing and intimidating people. Nothing triggered him, it just happened."

最尾個直拳好靚

紅衫果個好唔忿氣 , 輸左再打

仲係打直拍片

你估係片場set好機，燈咩，臨時臨急算係咁

拍片個人玩緊lol

唔係掛 有少少常識都知唔會打直拍片

只求就手

想比人見到然後打佢咩